\begin{problem}{Священное число}{number.in}{number.out}{2 секунды}

%Автор задачи: Павел Маврин
%Автор условия: Анна Малова

%Есть калькулятор, который поддерживает числа от 1 до 1000. На нем записано число $1 \le n \le 100$.
%Есть 2 кнопки: $--, *=2$. Надо получить число 1000 за не более, чем 50 действий.

Все Смешарики очень любят слушать рассказы старого доброго ворона-артиста Кар Карыча. Особенно им нравятся его рассказы про путешествия в далёкие страны. 
Вот и сегодня  они пришли к нему в гости  выпить вкусного чаю с печенюшками и послушать его рассказы про таинственные далёкие земли. 
Кар Карыч не разочаровал их и на этот раз и рассказал им про своё путешествие на острова.

На далёком-далёком острове в Тихом океане каждый год жители племени Улюлю-ололо отмечают праздник $1000$ богов. 
Число $1000$~--- священное число племени, и жители верят, что все остальные числа подчиняются ему. 
Чтобы убедиться в этом, каждый год, во время праздника, вождь загадывает главному жрецу натуральное число $n$, из которого он должен получить священное число. 
К сожалению, главный жрец~--- плохой математик, и он умеет делать всего два действия над числом~--- вычесть $1$ или умножить его на $2$. 
Солнце на острове садится рано, поэтому главный жрец не упевает делать больше $50$ операций над числом. 
Если жрец не сможет получить священное число, боги разгневаются и накажут всё племя, но ещё раньше племя разозлится и накажет жреца, и их кара будет страшна! 

Нюше стало очень жалко главного жреца, она думает, что не из каждого числа можно получить $1000$, тем более при помощи всего $2$ операций. 
Кар Карыч хочет успокоить Нюшу и доказать, что главный жрец всегда может отвести гнев богов от племени, получив священное число. 
К сожалению, Кар Карыч, как и главный жрец, тоже не очень хороший математик, поэтому он просит помочь вас!
\InputFile
В единственной строке входного файла дано натуральное число $n$ ($1 \le n \le 100$).

\OutputFile
В первой строке выходного файла выведите одно число $k$~--- количество действий над число $n$. 
В последующих $k$ строках выведите сами действия в формате $'-'$, если из числа вычли $1$ и $'*'$, если число умножалось на $2$.

\Examples
\begin{example}%
\exmp{
8
}{
9
*
*
*
-
*
-
*
*
*
}%
\end{example}

\end{problem}
